你買新的電器點知係唔係死貨？ e.g.電話

當第一手用完玩夠七日換

零售見有人買 就再賣番比佢 etc.......

電話應該可以睇activation個時間
(無check 過唔多知得唔得)
但細電器風扇，風筒，抽濕機果啲應該無方法避

當唔好彩了